唔訓既你 依家做緊咩野?

?

不了

有interview

IN咩

唔洗明

有冇炒散 Part time介紹 好等錢洗

南華冇惠龍兒什麼都不是

reject左
狗都唔要

成日改名 唔認得你

等睇game2

死撚開

見過真人呀 佢地去我中學

風箏飛不出嘆惜橋

冇錢洗。。

香港第一 泰那

Me 2...

減左幾多了

我？ 肥？

想翻炒散 用幾百用都好

揾左份文員仔10k
而家ugrad 真係唔值錢

無14up都咪要

accept 左了 唔係專科揾唔到工

...點解要同呀婆爭飯食

你值得更好

on9 講你又唔信

我都要食飯啊

好難揾工啊

窮到褲穿窿

我明白
但真係教壞哂d 公司

仲話u grad 先請

文科都唔值咁少啦

理科啊

Yess

7個月頭到依加3磅

我話文科都唔值
理科應該高d

一早講過 我從來唔係好人
不過日本旅行個陣去神社許願會諗起你
想你過得好 唔好成日黑我面
少d野要煩 遲下開學過3爆4
最後做機師護士掃街大叔乜都好
點都要知自己做緊乜
咁囉
係呀 我係咁架喇
咁我自己許左咩願？
我要去學飛！
我要揸飛機！
我要做機師！
重要的事說三次
意思一樣但字面唔同都計架可？

10k=.=
去做救生員仲爽啦
今日去天水圍接個frd放工佢都救生員 佢有同事坐順風車
第一眼以為你黎 條友個樣身高都好似你 不過佢再靚仔d

少左d 一起加油

我阿公一聽到我讀文科就屌我

不過讀唔到專科
cs 真係幾唔錯既選擇

最後一句為重點

咩年代呀

條友8x歲 邊有得講

我諗我好快非洲人咁瘦 我個動力翻左黎

皮包骨

我都想。。

Detail

日日好擔心 食個飯都冇錢

我想入翻隊波 太肥俾人整走左

絕食吧

唔洗啦 都冇錢食飯。。。

UP 乜

唔識游水

我fd 做一年由13.5k 去到21.5 k 了

我9up
唔撚想比佢知但又想搵位掟低堆字

等你組隊食蛋鳩呀屌

黎緊讀咩???

8月頭啦 我呢幾日翻炒散

咁快d減

邊個話救生員要識游水

我入佢地對面隊打爆佢地

我唔讀中文 放心

文科再讀上去係有用既

long time no see

點揾工啊

Hello

運

明天放假 飲酒中

雙語呀我讀
英文+________

人生冇意義 好難關 好難過

好多難關

點呀

又冇錢 又一樣做得成功

French? Spanish? 日文?

冇一樣

食屎狗jobsdb
幾乎全部都係aia
淨返就係IT

Me too...

為勢所迫

估下？

日文

廢青大聯盟

細個唔明 點解冇人笑得出
大個之後知道 佢地係冇心情想笑

仲要無工